爱国权威力斥废青学生读死书

我爱中国，分享是美德

開錯台，想開學術台